其實影人擺人地上網有冇犯法？

近年咁多網絡公審，其實有冇犯法？

(除咗擺人地閃卡上網)

香港無肖像權所以無犯法

咁點解放閃卡又犯法？係咪因爲不誠實使用電腦罪？

Btw thanks巴打

有趣，等解答
我鳩答因為閃卡唔係有啲expect 外人見到既相？
但係你出街就俾人見得

淫褻及不雅物品管制條例

有錢人施壓
冇罪都變有

對方同意可能ok
但可能又話發放不雅照

點解NowTV成人頻道可以播四級片?

影人本身唔犯法
但影人個行為可能做左好多犯法野

閃卡本身係發布淫褻物品
當事人名聲受損，係誹謗
當事人未同意下公開，係盜竊
好多好多

講得幾好

可以同朋友間分享

反而想知喺停車場或者街見到d靚車想影下

唔知有無犯法

應該可以告不誠實使用電腦

D人成日影差佬上網
要拉一早拉佢地

但係大陸有肖像權喎，而且可「引渡」返去受審............

中環我至靚